# Краткое пояснения о работе приложения #
### Архитектура ###
* Основная логика приложения заключается в постепенной ассинхронной загрузки контента пользователю
* Т.о основная логика размещена на клиентской части и исходя из действий пользователя клиентская часть обращается к серверу в соответствующий раздел модуля
* Модули располагаются в директории /app/apps/:
	1. /app/apps/add_product/  - модуль добавления товара, на панеле ссылок отображен плюсом;
	2. /app/apps/form/         - модуль редактора форм, на панеле ссылок отображен карандашом;
	3. /app/apps/list_product/ - модуль списка товаров, на панеле отображен лейкой;
	4. /app/apps/setting/      - модуль админ настроек, на панеле отображен шестеренкой;
	5. /app/apps/apps_settings - файл настроек модулей, здесь подключаются библиотеки;

### Пользовательские настройки ###
* Настройка переменных, которые по различным причинам жестко привязываются к порталу, можно настроить в файле /app/settings.php в блоке 'Пользовательские настройки приложения'
* Если необходимо добавить новую переменную и использовать на клиенте:
	1. Создаем переменную /app/settings.php в блоке 'Пользовательские настройки приложения'
	2. В файле /app/index.php в месте где подключаются js скрипт создаем прототип js перменной и вкладываем в нее серверную переменную (пример: const CITY = '<?=CITY;?>';)
	3. Перменной можно пользоваться на клиенте и в случае установке на новый портал достаточно изменить переменные в одном месте в settings.php

* Если необходимо добавить новую переменную и использовать в модуле:
	1. Создаем переменную /app/settings.php в блоке 'Пользовательские настройки приложения'
	2. Так же в файле /app/settings.php в массиве $appsConfig создаем новый ключ и присваеваем созданную переменную
	3. Удаляем файл /app/apps/system_info_[number].php и перезагружаем приложение, после переменную можно использовать в модулях в виде $appsConfig[указаный ключ]

### Библиотеки ###
* Библиотеки CRestPlus, Debugger доступны на всех серверных файлах
* Если необходимо установить новую библиотеку, заливаем ее в директорию /app/libs/, затем подключаем в файлах
* /app/settings.php (библиотека доступна в точке входа) и /app/apps/apps_settings.php (библиотека доступна в модулях)

### Дополнительная информация ###
1. В некоторых модулях присутствует пустая директория /files/, используется приложением для загрузки или обновления изображений в товаре, временно сохраняет изображение в директори и после того, как изображение было загружено в битрикс приложение очищает files
2. Модули содержат собственные точки входа (index.php) в них можно при необходимости реализовать серверную логику до загрузки контента пользователю 
3. Используемые доступы приложения: crm, entity, users, placement
